DRTV有新Presenter

點睇?

1.口齒不清
2.唔笑似傻仔，笑似變態
3.啲片好悶

幾條片就轉一轉人 唔知做乜鳩
一開頭鬼妹懶放咁
然後個蝈大粒墨
出片又冇Kai Lok咁密
部機出咗成個月先到佢Review

btw Lok係咪冇喺PGN出片轉咗一枝公？

條友個樣好基

睇黎評價唔係幾好

Lok走左好耐啦
開左自己channel

其實Lok應該先係DigiRev大腦
之前Kai單拖都悶左

kai 依家要用自己野去拍片，少咗跌野

除咗佢vlog之外，仲有Tim揸機架

Kai都話佢真人係唔會跌野

然後喺lok條片即刻再跌

Lok負責內容 Kai做present 就fit曬

而家係Tim 做以前lok 嗰part 搞咗個cvptv
我覺得都幾好睇
有Digitalrev 嗰種國際視野

如果可以再加埋alamby 畫龍點睛.....

rita正啲

同意

instagram個story勁cute

真係好可愛